覺唔覺得月台啲人成日迫入嚟車廂好撚on9？

唔撚覺呀仆街
你哋班閪佬個撚個塞撚住晒
圍撚住條柱 頂撚住晒去唔到對面度門
又硬係要企係櫈隔離 單檔後面成村人入唔到去車廂中間

黑色就係個啲仆街啦

又就嚟收工啦
行入去啦屌你老味

行返入去啦屌你老母！

企係度 門又閂唔到 車又開唔到

塞撚住晒啲位

有冇遇過

青色d人帶緊綠帽？

用有禮貌聲氣叫唔該行入D再用暴力既方式爆入去中間

塞住d位唔比咁多人入先正常,等過第2架唔得咩,見倒入面咁迫仲夾硬塞入黎要大家陪你一齊迫=on9

青色係碌柱

逼都算,只要一塞到逼,入面D人要落車果陣就會好唔方便,根本搵笨柒

傳說中嘅屌你老母唔該比我入去大法

問題係入面唔迫呀嘛 睇圖先

仲有啲唔撚比人落車既人
都未落你班撚樣就爭住上

返工已經趕 仲要格硬迫入嚟 搞到道門不斷開 阻撚住曬

好撚同意

淨係識望住部電話撳撳撳屌佢老母

我講緊迫果陣,所以我多數入去之後霸住門口角位,試過比人搶咗先,跟住成程車連扶手都無得扶,比人迫到含撚

孭背囊嘅除低擺係地下！！！！！！！！！

萬里長城咁樣企晒係度

好多掛住睇電話

疊羅漢咁呀嘛

行入啲咪得囉

最鐘意落車果陣企係啲係咁迫入黎既人面前
等佢入唔到，要比人落左先得

左右門中間整條柱呢個設計本身就係製造擠塞
學日本冇柱啦

開聲屌鳩佢囉